弱智一問：有關網上登記選民

利申第一次登記選民，唔太識。。

咩叫數碼證書?

我揀左無須數碼證書，填完上傳左，但係洗唔洗upload埋地址證明果d?

之後登記成功佢會唔會通知我？

thx all

你直接填form寄過去重方便

同問，搬左屋，比人取消左選民登記，而家要再登記

洗唔洗地址證明？

唔使

推

但我岩岩上傳左，再寄會唔會有問題

要比錢申請，重要－年－次。寄算

你做多次其實冇所謂

咁聽日寄啦，thx

數碼證書要去郵局登記個code 架，print 份表出來寄好過，唔洗郵票，之後會收信再確認地址，要近來三個月既信最好政府信。

Scan了份form （毋須數碼證書）再上傳，咁得唔得？